<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<schools>
    <school id="1">
        <name>
            普林斯顿大学
        </name>
        <profile>
            images/schools/Princeton_University_3.jpg
        </profile>
        <district>美国新泽西州普林斯顿</district>
        <type>私立学校</type>
        <starttime>1746年</starttime>
        <englishName>Princeton University</englishName>
        <rank>1</rank>
        <review>100%</review>
        <requirement>
            大学本科:SAT Verbal 750分，Math 800分，IELTS:请咨询院校，另须报考TOEFL ,高中成绩平均每门90&lt;/br&gt;
            研究生:IELTS:7.0分以上，TOEFL:80 ,GRE: Verbal500+, Quantitive750+, Analytical Writing4+, 大学GPA3.5+&lt;/br&gt;
        </requirement>
        <longitude>
            -74.6630828
        </longitude>
        <latitude>
            40.3484807
        </latitude>
        <intro>
            普林斯顿大学Princeton University是全美乃至世界上最著名的高等学府，是美国最古老的大学之一，具有极高的学术声誉。作为美国最难进的大学之一，普林斯顿大学以精英教学模式而著称于世，学生总数仅为七千多，师生比例为大于1比7。普林斯顿大学是世界上最富有的大学，平均每名本科生向学校捐赠两百万美金，充裕的资金让普林斯顿有条件为学生创造更好的学习环境。&lt;/br&gt;
            普林斯顿地处纽约和费城之间，是一座别具特色的乡村都市，小城位于新泽西州西南的特拉华平原，面积约为7平方公里，东濒卡内基湖，西临特拉华河。普林斯顿的景色幽雅，四周绿树成荫、绿草丛丛，清澈的河水环绕着小城静静流淌；普林斯顿人口约为3万，大多市民生活富裕；小城交通方便，距离纽约和费城只需大约1小时车程，加上小城恬静而又安详的生活，浓浓的文化氛围笼罩下的贵族气息，使普林斯顿成为美国上层人士青睐的居住地。普林斯顿大学Princeton University 是全美第五历史悠久的高等学府，（第一为哈佛大学，第二为威廉玛丽学院，第三为耶鲁大学，第四为宾夕法尼亚大学，这些都是美国的顶尖学府） 。&lt;/br&gt;
            普林斯顿大学（Princeton University）位于美国新泽西州的普林斯顿。它是美国殖民时期第四所成立的高等教育学院。1746年在新泽西州的Elizabeth创立，当时名为“新泽西学院”。学校1756年搬迁到普林斯顿时名称仍未改动。一直到1896年学校才正式更名为“普林斯顿大学”。它是英属北美洲部分成立的第四所大学。虽然它最初是长老制的教育机构，对学生亦无任何宗教上的要求。这所大学提供两种主流的本科学位：文学士学位和工学士学位。普林斯顿保有浓厚的欧式教育学风。创立宗旨上强调训练学生具有人文及科学的综合素养。&lt;/br&gt;
        </intro>
        <education>
            22位麦克阿瑟学者奖获得者。历史上普林斯顿大学校友中有31位校友获得过诺贝尔奖。1998年，普林斯顿教授、华裔科学家崔琦获诺贝尔物理奖。1971届哲学博士詹姆斯·海克曼（James J. Heckman）。1998年，美国的《美国新闻与世界报道》杂志将普林斯顿与哈佛大学的本科教育并列为美国之首。此外，普林斯顿大学的学者在一流学术期刊和人文类杂志上发表论文的人均数量也高居全美之首。普林斯顿大学的师生比例为1：6，这样高的比例在全美的大学里是少见的。由于学生人数不多，教授们会有足够的精力来关心学生的作业与发展。&lt;/br&gt;
            同时普林斯顿大学以重质量、重研究、重理论的传统享誉世界，普大坚持学术至上原则，至今，学校没有开设社会上最热门的学科：法学、商学、医学，这与习俗追求以及社会时尚完全不同。普大的任何一个专业在全美大学都是名列前茅，你很难找出有哪个系不够好，她的数学、哲学和物理系尤其知名，历史、英语、政治和经济系也在学术界备受推崇。规模巨大的普林斯顿等离子体物理研究中心，自50年代以来一直得到联邦政府的资助，拥有近400名世界一流的研究人员和近4000万美元的固定经费。&lt;/br&gt;
            学校非常重视学生品格的培养，从1893年开始实行“诚信”制度，在这里，学生参与的所有书面考试都在诚信制度下进行，即没有老师监考，全凭学生自觉。这种制度是通过所拟订的遵守诚信誓约，使学生们保证对诚实及每次考试的结果负责。学校管理充分听取学生意见，学校董事会中有4名学生代表，校方与学生相互信任。&lt;/br&gt;
        </education>
        <course>
            普林斯顿提供两个主要的本科课程：艺术学士（A.B.）与科学和工程学士（B.S.E.）。按照传统，人类学课程学生可选讨论研究课程或者一周两次的课程，以及一个另外的讨论研究课程，叫做preceptorial，简称 precept。这个系统由时任普林斯顿校长的伍德罗·威尔逊指定。为了能够毕业，艺术学士的学生必须完成一篇毕业论文，以及一到两份独立的研究报告，被称做“初级论文”（junior papers）。他们还必须完成一个两个学期的外文学科。科学和工程学士学生必须完成一个严格的科学和数学课程以及最少两个学期的独立研究。&lt;/br&gt;
            普林斯顿提供研究生的学位（特别是博士学位），在很多学科都是最优秀的专业；包括数学、物理、经济学、历史和哲学。但是，不像其他大学，普林斯顿并没有广泛的研究生研究学院 -- 比如，普林斯顿没有法学院或者商学院。普林斯顿最有名的专业学院是伍德罗·威尔逊公共和国际关系学院，创建于1930年，原名为公共和国际关系学院，1948年改为现名。普林斯顿也提供工程和建筑学的研究生课程。&lt;/br&gt;
            普林斯顿以理论学术研究见长，资本主义就业市场的专业学院--商学院、法学院、医学院，至今无法于此竞足一地。普大排除了三大扩充学校经费来源的招生机会，为其学术风格依然保持理论倾向，并且使得校风淳朴得以维持，这一特色是其他常春藤盟校或其他近新崛起的名校无法比拟的。除了三所研究学院于博士学位之外另设有硕士学位外，其他各系除了近东及苏联研究和艺术考古音乐学系授有硕士学位，其他各系皆一秉其培养理论人才的初衷，不授予硕士学位。&lt;/br&gt;
        </course>
        <pics>
            <pic></pic>
        </pics>
    </school>
    <school id="2">
        <name>
            哈佛大学
        </name>
        <profile>
            images/schools/Harvard_2.jpg
        </profile>
        <district>美国马萨诸塞州</district>
        <type>私立研究型大学</type>
        <starttime>1636年9月</starttime>
        <englishName>Harvard University</englishName>
        <rank>2</rank>
        <review>100%</review>
        <requirement>
            本科雅思：哈佛大学继续教育学院7分&lt;/br&gt;
            研究生雅思：哈佛大学继续教育学院7分&lt;/br&gt;
        </requirement>
        <longitude>
            -71.116660
        </longitude>
        <latitude>
            42.377003
        </latitude>
        <intro>
            哈佛大学（Harvard University），简称哈佛，坐落于美国马萨诸塞州剑桥市，是一所享誉世界的私立研究型大学，是著名的常春藤盟校成员。这里走出了8位美利坚合众国总统，上百位诺贝尔获得者曾在此工作、学习，其在文学、医学、法学、商学等多个领域拥有崇高的学术地位及广泛的影响力，被公认为是当今世界最顶尖的高等教育机构之一.&lt;/br&gt;
            哈佛同时也是美国本土历史最悠久的高等学府，其诞生于1636年，最早由马萨诸塞州殖民地立法机关创建，初名新市民学院，是为了纪念在成立初期给予学院慷慨支持的约翰·哈佛牧师。学校于1639年3月更名为哈佛学院。1780年，哈佛学院正式改称哈佛大学。截止2014年，学校有本科生6700余人，硕士及博士研究生14500余人.&lt;/br&gt;
        </intro>
        <education>
            截止2014年，哈佛大学在校全体教员约2400人，其中含有多位诺贝尔奖、普利策、普利兹克奖、菲尔兹奖获得者；学校拥有美国国家科学院（NAS)、美国国家工程院（NAE）、美国国家医学院（IOM）三院院士300余人，其中国家科学院院士及国家医学院院士居于全美首位。&lt;/br&gt;
            诺贝尔奖得主（获奖时在校任职）&lt;/br&gt;
            马丁·卡普拉斯 	埃尔文·罗斯	杰克·绍斯塔克	艾伯特·戈尔	埃里克·马斯金&lt;/br&gt;
            罗伊·格劳伯	琳达·巴克	里卡多·贾科尼	米切尔·斯宾思	阿玛蒂亚·森&lt;/br&gt;
            谢默斯·希尼	艾里亚斯·詹姆斯·科里	约瑟夫·默里	诺曼·拉姆齐	达德利·赫施巴赫&lt;/br&gt;
            尼古拉斯·布隆伯根	托斯登·威塞尔	大卫·休伯尔	沃特·吉尔伯特	巴茹·贝纳塞拉夫&lt;/br&gt;
            格拉肖	约翰·凡扶累克	威廉·利普斯科姆	华西里·列昂惕夫	肯尼斯·约瑟夫·阿罗&lt;/br&gt;
            西蒙·史密斯·库兹涅茨　　	史蒂文·温伯格　　	卡罗·鲁比亚　　	罗伯特莫顿　　	托马斯·谢林　&lt;/br&gt;　
            乔治·沃尔德	伍德沃德	朱利安·施温格	康拉德·布洛赫	詹姆斯·沃森&lt;/br&gt;
            盖欧尔格·冯·贝凯希	爱德华·珀塞尔	珀西·W·布里奇曼	乔治·米诺特	西奥多·威廉·理查兹&lt;/br&gt;
        </education>
        <course>
            哈佛大学在生命科学、自然科学、法学、医学、商学、社会科学等多个学科领域拥有世界级的学术影响力。&lt;/br&gt;
            QS世界大学学科排名（200强）—2013&lt;/br&gt;
            哲学
            14&lt;/br&gt;
            电子计算机与资讯科学
            6&lt;/br&gt;
            医学
            1&lt;/br&gt;
            物理与天文学
            3&lt;/br&gt;
            统计与运筹学
            13&lt;/br&gt;
            现代语文
            3&lt;/br&gt;
            化学工程
            --&lt;/br&gt;
            生物科学
            1&lt;/br&gt;
            数学
            3&lt;/br&gt;
            社会学
            2&lt;/br&gt;
            地理学
            --&lt;/br&gt;
            土木工程
            --&lt;/br&gt;
            心理学
            1&lt;/br&gt;
            环境科学研究
            4&lt;/br&gt;
            政治与国际关系研究
            1&lt;/br&gt;
            历史与考古学
            17&lt;/br&gt;
            电子工程
            9&lt;/br&gt;
            药学与药理学
            1&lt;/br&gt;
            地球与海洋科学
            1&lt;/br&gt;
            法律学
            1&lt;/br&gt;
            语言学
            18&lt;/br&gt;
            机械工程
            6&lt;/br&gt;
            农业科学
            --&lt;/br&gt;
            化学
            4&lt;/br&gt;
            经济与计量经济学
            1&lt;/br&gt;
            英国语文与文学
            3&lt;/br&gt;
            物料科学
            9&lt;/br&gt;
            会计金融
            1&lt;/br&gt;
            通讯与媒体研究
            --&lt;/br&gt;
            教育学
            1&lt;/br&gt;
        </course>
    </school>
    <school id="3">
        <name>
            耶鲁大学
        </name>
        <profile>
            images/schools/yale_university_1.jpg
        </profile>
        <district>美国康涅狄格州纽黑文市</district>
        <type>私立研究型大学
        </type>
        <starttime>1701年10月9日</starttime>
        <englishName>Yale University</englishName>
        <rank>3</rank>
        <review>100%</review>
        <requirement>
            &lt;/br&gt;本科生&lt;/br&gt;
            （1）耶鲁大学的托福和雅思均无单项要求，不提供双录取项目，PTE总分要求为70分&lt;/br&gt;
            （2）SAT单项均分：阅读：700-800；数学：710-790；写作：710-800&lt;/br&gt;
            （3）ACT：综合均分32-35&lt;/br&gt;
            （4）面试要求：递交申请后由学校联系参加面试&lt;/br&gt;
            （5）除常规申请（RD）外，耶鲁大学还设有Single-ChoiceEarly Action（也即EA申请的一个变种）申请方式，截止日期为11月1日，预计12月中旬出录取结果，按2014年的录取情况统计，EA录取率高出常规录取约9个百分点。常规申请预计4月1日出录取结果&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            研究生&lt;/br&gt;
            IELTS：7.0&lt;/br&gt;
            森林与环境研究学院、研究生艺术学院：接受，分数要求请联系学校&lt;/br&gt;
            　　神学院和宗教音乐研究所、管理院校：7.0&lt;/br&gt;
            TOEFL托福分数要求：90&lt;/br&gt;
        </requirement>
        <longitude>
            -72.922343
        </longitude>
        <latitude>
            41.316324
        </latitude>
        <intro>
            耶鲁大学（Yale University），简称耶鲁，是一所坐落于美国康涅狄格州纽黑文的顶尖私立研究型大学，最初由康涅狄格州公理会教友于1701年创立，1716年迁至康涅狄格州的纽黑文。被公认为全美乃至世界最好的私立大学之一；是美国东北部老牌名校“常青藤联盟（Ivy League）”的八大成员之一；是八所常春藤盟校中最重视本科教育的一所大学；也是美国最具影响力的顶尖私立大学之一；还是美国建立的第三所大学。它与哈佛大学、普林斯顿大学齐名，历年来共同角逐美国大学本科生院和研究生院前三名的位置。&lt;/br&gt;
            耶鲁大学有3,200名教职工，每年招收约1,250名学生，这些学生来自美国50个州以及世界108个国家。现今国际学生在耶鲁本科生中约占9%，在整个大学中约占16%。耶鲁大学的教授阵容、课程安排、教学设施方面堪称世界一流。耶鲁大学图书馆拥有1500万册藏书，在美国大学图书馆系统中排名第三。耶鲁校园的260座建筑物涵盖了各个历史时期的设计风格，曾被一名建筑评论师誉为“美国最美丽的城市校园”，漂亮的歌德式建筑和乔治王朝式的建筑与现代化的建筑交相互映，整个校园弥漫着古典的浪漫氛围和现代的精英气息。&lt;/br&gt;
        </intro>
        <education>
            耶鲁最重要的管理特色是“教授治校”，这一特色对美国高等教育界产生了巨大影响。建校初期，经过3代校长的努力，耶鲁逐渐形成了董事会不具体参与校务管理、而由教授会治校的法规。在当时的美国流传着这样一句话：“普林斯顿董事掌权、哈佛校长当家、耶鲁教授做主”。&lt;/br&gt;
            300多年来，耶鲁人一直为能够坚持独立精神，不向外来的政治压力、物质利诱妥协而自豪——18世纪中叶，托马斯·克莱普任院长期间，坚持耶鲁是贵族私立学校，并十分强调大学的独立。为此，他采取一切可能的方式对地方政府的干涉进行抵制，直至诉诸法律。至20世纪60年代越战期间，美国政
            府下令：凡是自称以道德或宗教理由反战的学生一律不准得到奖学金的资助。当时美国诸多名校全都遵照政府的指示行事。唯独耶鲁坚守学术独立的一贯作风，仍继续以申请者的成绩为考虑奖学金的唯一原则，完全漠视政府的规定。结果，耶鲁因此失去了来自联邦政府的一大笔基金，经济上几度陷入困境，但其信念依然不变。现任校长理查德·莱文亦曾因捐款人对耶鲁所设课程及其教授聘任提出附加要求，而毫不犹豫地拒绝了2000万美元的捐赠。&lt;/br&gt;
            即使在前任总统布什被邀请回母校接受一个荣誉法律博士学位时，耶鲁的教授与学生也公开表示了自己的反对意见：那是2001年5月21日，传统的毕业日当天，当校长宣布授予布什荣誉法律博士学位时，学生们报以笑声、嘘声和哨声，一些应届毕业生还打出一条大横幅写道：“我们赢得了自己的学位，不要使我们的学位跌价”，他们还手持标语牌谴责布什政府在环境、死刑以及堕胎等问题上的政策。更有大约200名教授集体签字拒绝出席毕业典礼，认为无论是布什还是校方这样做纯粹是为了沽名钓誉，因为按照布什当年在学校时候的表现和成绩，他根本没有资格接受那样一个荣誉称号。&lt;/br&gt;
            加州大学前校长田长霖教授曾经说：“在美国，大家有一种认识，哪一个学校的教授力量大，哪一个学校将来就会成为最著名的学校。”教授治校不仅被伯克利奉为圭臬，也同样是耶鲁300多年来所尊奉的。&lt;/br&gt;
        </education>
        <course>
            虽然耶鲁十分尊重传统教育，但对学生没有设置特定的课程要求，也没有所谓的核心课程，取而代之的是一种更宽松的选课制度。耶鲁要求学生的学习既有深度又有广度：有深度，即学生要学习专业课；有广度，即学生要进行三个领域（即人文艺术、自然科学、社会科学）和三种技能（写作、定量推理、外语）的学习。耶鲁为学生提供了80种专业课、53种外语课。&lt;/br&gt;
            在耶鲁，入门级的课程通常是一些大型讲座，还有一些由研究生主持的小型讨论课。有些课程受到了学生的热烈欢迎，比如John Gaddis教授的冷战史，看上去就像是一场演出。高级别的研讨课程通常是小班式的，而且为数众多。高年级学生不必担心选不到自己喜欢的课。大一的新生研讨课也让新生们有充分的机会与教授进行沟通。这里的课程大多都是非常有趣且令人兴奋的。&lt;/br&gt;
            在学期最开始的两周里，学生可以去试听各种不同的课，最后决定上哪些课。耶鲁要求学生对于一门外语有中等级别的掌握，所以每个学生至少要学一个学期的外语，根据个人学习情况，再确定是否需要多学一到两个学期。&lt;/br&gt;
            “新生研讨班”（Freshman Seminars）是小班式的，其中一些课由耶鲁资深教授担任。一些研讨班会对特殊领域的学习做一个总体介绍，还有一些研讨会会探讨各种课程的跨学科研究方法。&lt;/br&gt;
            “指导研究”（Directed Studies）是一门关于西方文明的新生选修的跨学科项目，包括文学、哲学、历史政治思想这三门持续一年的课程，学生可以在课上读到西方传统的重要作品。对于文科特别感兴趣的优秀学生可以要求加入这个项目，但是得准备好和书本亲密接触，这也就是为什么该项目有个恐怖的绰号叫做“指导性自杀项目”的原因。&lt;/br&gt;
            “理工科概览”（Perspectives on Science and Engineering）是供理工科新生选修的讲座和讨论课程，持续一年的课程使新生能对科学前沿的课题进行广泛探索，同时为新生加入耶鲁科学社团搭建桥梁。对于理科特别感兴趣的学生，可以参加这个加强项目。&lt;/br&gt;
            “理工科的本科研究”（Science and Engineering Undergraduate Research）是一门研究课程。耶鲁是世界一流的研究型大学，独立的科学研究、工程研究和设计项目是耶鲁本科生的科学教育中不可或缺的一部分。耶鲁的文理学院、医学院、森林与环境研究学院共有43个授予学位的项目，拥有800个以上的系实验室，理工科新生在入学第一年就可开始最初的科学研究。每年的新生暑期研究奖学金可为100名以上的理工科学生提供资助。&lt;/br&gt;
            “STARS”（Science,Technology, and Research Scholars）项目为本科生进行科研、课程型研究和指导技能发展的综合研究提供了机会。这个项目支持学生研究自然科学、定量推理中历来被忽视或有挑战性的一些领域，如种族与少数民族、女性等。每年有100多名学生参与其中。&lt;/br&gt;
        </course>
    </school>
    <school id="4">
        <name>
            哥伦比亚大学
        </name>
        <profile>
            images/schools/Columbia_University_1.jpg
        </profile>
        <district>
            美国纽约曼哈顿上城
        </district>
        <type>
            私立大学
        </type>
        <starttime>
            1754年
        </starttime>
        <englishName>
            Columbia University
        </englishName>
        <rank>
           4
        </rank>
        <review>
            100%
        </review>
        <requirement>
            本科在校学生：7319人&lt;/br&gt;
            语言要求：雅思 7.0或者新托福100分以上&lt;/br&gt;
            入学申请费：80美金&lt;/br&gt;
            TOEFL成绩能否代替SAT或ACT：不可以&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            研究生招生：&lt;/br&gt;
            语言要求：雅思 7.0&lt;/br&gt;
            人类营养研究所*人类营养学：7.0&lt;/br&gt;
            商业院校*博士生项目、理学硕士项目：接受 分数要求请联系学校&lt;/br&gt;
            Fu基金工程与应用科学学院：6.5&lt;/br&gt;
            主要申请专业（参考）：工程学（25）、生物（17）、心理学（11）、地球科学院（5）&lt;/br&gt;
            国际学生学费：35166美金 计算机硕士项目46000美金/年（2011）&lt;/br&gt;
            国际学生食宿费：9648美金&lt;/br&gt;
            申请截止时间：每年1月2日&lt;/br&gt;
            录取比率：7%&lt;/br&gt;
        </requirement>
        <longitude>
            -73.962573
        </longitude>
        <latitude>
            40.807536
        </latitude>
        <intro>
            哥伦比亚大学（Columbia University），简称为哥大，是一所位于美国纽约市曼哈顿的世界顶级私立大学。1754年，其根据英国国王乔治二世颁布的《国王宪章》而成立，属于私立的美国常春藤盟校，由三个本科生院和十三个研究生院构成。&lt;/br&gt;
            哥伦比亚大学的校友和教授中一共有82人获得过诺贝尔奖，包括奥巴马总统在内的三位美国总统出自该校。著名校友还包括五位美国开国元勋，九位美国最高法院大法官，二十位在世的亿万富翁，二十八位奥斯卡奖获得者，二十九位国家元首。此外，学校的医学、法学、商学、国际与公共事务、新闻学都名列前茅，其新闻学院颁发的普利策奖是美国新闻界的最高荣誉。整个20世纪上半叶，哥伦比亚大学和哈佛大学、芝加哥大学一起被公认为美国的高等教育三强。&lt;/br&gt;
        </intro>
        <education>
            至今仍保持着美国大学中最严格的核心课程。公认在常春藤盟校中最难的两门基础课：“当代文化”和“人文文学”，就是核心课程的基础哥伦比亚大学对语言能力的强调，这已经形成了哥伦比亚大学的传统。&lt;/br&gt;
            哥伦比亚大学最初的建校目标是：“在已知的语言、人文和科学领域内教导和教育青年。哥伦比亚大学最强调的一点是实践，注重学校与社会结合，鼓励教师走出课堂和学校，学以致用。&lt;/br&gt;
            哥伦比亚大学还经常举办研究生论坛，主席、评委都由学生自己充当，但会议程序和规格则完全和正式的研讨会保持一致。&lt;/br&gt;
        </education>
        <course>
            本科课程&lt;/br&gt;
            化学、土木工程学、计算机科学、电气工程学、环境科学、材料科学、数学、力学工程、物理学、人类学、艺术/美术、艺术史、亚洲/东方研究、经济学、英语、欧洲研究、法语、地质学、日尔曼语言与文学、希腊语、历史、国际研究、意大利语、拉丁语、拉美研究、文献学、中世纪研究、音乐、哲学、政治学/政府管理、心理学、公共事务与政策研究、舞台艺术/戏剧。&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            研究生课程&lt;/br&gt;
            土木工程学、计算机科学、环境科学、材料科学、数学、力学工程、物理学、经济学、英语、欧洲研究、法语、地质学、日尔曼语言与文学、希腊语、历史、国际研究、意大利语、拉丁语、拉美研究、文献学哲学、政治学/政府管理、心理学 新闻传播学。&lt;/br&gt;
        </course>
    </school>

    <school id="5">
        <name>
            斯坦福大学
        </name>
        <profile>
            images/schools/Stanford_1.jpg
        </profile>
        <district>
            美国加利福尼亚州
        </district>
        <type>
            私立大学
        </type>
        <starttime>
            1891年
        </starttime>
        <englishName>
            Stanford University
        </englishName>
        <rank>
            5
        </rank>
        <review>
            100%
        </review>
        <requirement>
            本科生提供：&lt;/br&gt;推荐信，个人简历、个人陈述，IELTS成绩不接受，请咨询院校；托福成绩和SAT成绩及其它相关材料；&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            研究生提供：&lt;/br&gt;工商管理硕士IELTS成绩：7.0、GRE成绩、托福成绩、推荐信、个人陈述、个人简历以及其它相关的材料。&lt;/br&gt;
        </requirement>
        <longitude>
            -122.169719
        </longitude>
        <latitude>
            37.427475
        </latitude>
        <intro>
            斯坦福大学（Stanford University），简称斯坦福，是美国的一所世界顶级私立大学。斯坦福大学始建于1885年，由利兰·斯坦福建立，是一所四年制私立大学，其占地35平方公里，位于加利福尼亚州的帕洛阿尔托市，临近旧金山。斯坦福大学是世界上拥有资产最多的大学之一，学校图书馆藏有超过670万本书籍及4万多本期刊，校内另设有七千多部电脑供学生去使用。&lt;/br&gt;
            根据1995年的资料，斯坦福大学一千三百多位教授中，有十位诺贝尔奖得主，五位普利策奖得主，一百四十二位美国艺术科学院院士，八十四位国家科学院院士和十四位国家科学奖得主，并且有六十七位学生获得过罗德奖学金，美国最高法院的9个大法官，有6个是从斯坦福大学的法学院毕业的。&lt;/br&gt;
        </intro>
        <education>
            最负盛名的商学院及MBA专业：斯坦福大学商学院和哈佛大学商学院被认为是美国最好的商学院。这两所学院多次在美国权威杂志的商学院排名中并列第一。哈佛商学院代表比较传统的经营管理培训，培养的是“西装革履式”的大企业管理人才;而斯坦福商学院则更强调开创新科技新企业的“小企业精神”，培养的是“穿T-恤衫”的新一代小企业家。&lt;/br&gt;
        </education>
        <course>
            斯坦福大学有15个学院，其中：&lt;/br&gt;
            环境工程——全美第一；&lt;/br&gt;
            计算机领域专业——全美第二；&lt;/br&gt;
            工业设计领域专业——全美第七；&lt;/br&gt;
            生物医学领域专业——全美第十&lt;/br&gt;
        </course>
    </school>

    <school id="6">
        <name>
            芝加哥大学
        </name>
        <profile>
            images/schools/University_of_Chicago_1.jpg
        </profile>
        <district>
            美国伊利诺伊州芝加哥
        </district>
        <type>
            综合性大学
        </type>
        <starttime>
            1890年
        </starttime>
        <englishName>
            The University of Chicago
        </englishName>
        <rank>
            6
        </rank>
        <review>
            100%
        </review>
        <requirement>
            本科学院录取学生的SAT平均成绩（不含写作）为1420~1530。&lt;/br&gt;
            医学院录取学生的MCAT平均分为36。&lt;/br&gt;
            法学院录取学生的LSAT平均分为171。&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            母语非英语学生被要求或推荐参加的考试&lt;/br&gt;
            （本科）:IELTS最低分：7.0；TOEFL IBT 最低分：90。&lt;/br&gt;
            （研究生）：IELTS最低分7.0；商业学院：7.0；&lt;/br&gt;
            法律学院*法学硕士：7.0；&lt;/br&gt;
            法学博士：7.0（各项分数不低于7.0）。&lt;/br&gt;
            必须提供SAT成绩，同时建议提供SAT2成绩。&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            高中成绩（GPA）：3.8/4,4.27/5&lt;/br&gt;
            SAT分数范围：阅读690-780，数学680-780，写作670-760&lt;/br&gt;
            ACT 分数范围：28-32&lt;/br&gt;
        </requirement>
        <longitude>
            -87.598713
        </longitude>
        <latitude>
            41.788608
        </latitude>
        <intro>
            芝加哥大学（The University of Chicago ），简称芝大，享誉全球的世界顶尖高等学府，是一所位于美国伊利诺伊州芝加哥的私立、男女同校、无宗教派别的研究型大学，1890年由约翰·洛克菲勒创办，在1892年10月1日正式开课。芝加哥大学是美国最富盛名的大学之一，共有89位获得诺贝尔奖得主在此工作或学习，为世界之最。&lt;/br&gt;
            2014年9月25日，美国芝加哥大学宣布停止与孔子学院合作，芝加哥大学的孔子学院成立于2010年。2015年US News 本科综合排名第四名（与哥伦比亚大学并列）。&lt;/br&gt;
        </intro>
        <education>
            芝加哥大学建校仅一个世纪而已，本科生不到5,000人，学生总人数不到15,000，与大多数美国大学相比，芝大是一所年轻和中等规模的教育机构，然而芝加哥大学从建校起，便以宏观教育理念与微观实验精神奠定了她在美国教育史上的重要地位。同时，该校对于学术研究的贡献也使其拥有极高的声誉。世界上很少有一所大学像芝大那样在众多学科领域均创立了赫赫有名的“芝加哥学派”，其中包括著名的芝加哥经济学派，芝加哥社会学派，芝加哥建筑学派、芝加哥气象学派、芝加哥文学和电影批判学派以及芝加哥数理分析学派等等，芝加哥大学也是行为主义政治学和法律经济学的诞生地和摇篮。此外，该校在人类学、天文学、地球科学、地理学、历史学、语言学、数学、物理学、统计学、社会学、神学等领域的教育地位与学术贡献同样值得称道。截至2014年，芝加哥大学校先后有89位校友、教师和科研人员曾获得诺贝尔奖，其中现任教师中有8位诺贝尔奖得主，60位国家科学院、国家工程院和国家医学科学院院士。截至2014年，全球共有74位诺贝尔经济学奖得主，其中28位是芝加哥大学校友或教师，因此在经济学界流传这样一个有趣的笑话：如果让芝加哥大学独立建国，该国将仅次于美国成为全球诺贝尔经济学奖得主第二大国。因此，芝加哥大学也成为世界上出过诺贝尔奖最多的大学。&lt;/br&gt;
        </education>
        <course>
            本科学院部&lt;/br&gt;
            芝加哥大学本科教育提供50个主修专业和28个辅修专业的理学学士和文学学士。学制四年，大致分为数理学，生物学，人文学，社会科学和新大学学院（交叉学科）五个方向。&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            研究生院&lt;/br&gt;

            芝加哥大学研究生院分为四个学部：&lt;/br&gt;
            数理学部&lt;/br&gt;
            - 天文与天体物理系&lt;/br&gt;
            - 化学系&lt;/br&gt;
            - 计算机科学系&lt;/br&gt;
            - 地球物理系&lt;/br&gt;
            - 数学系&lt;/br&gt;
            - 物理系&lt;/br&gt;
            - 统计系&lt;/br&gt;
            - 生物物理动力学研究所&lt;/br&gt;
            - 计算研究所&lt;/br&gt;
            - 恩里科·费米研究所（高能物理与天体物理）&lt;/br&gt;
            - 詹姆斯·弗兰克研究所（材料科学与工程）&lt;/br&gt;
            - 史蒂文诺维奇金融数学中心&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            生物学部&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            人文学部&lt;/br&gt;
            - 弗兰克人文科学研究所&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            社会科学部&lt;/br&gt;
            - 人类学系&lt;/br&gt;
            - 人类比较发展学系&lt;/br&gt;
            - 历史系&lt;/br&gt;
            - 经济系&lt;/br&gt;
            - 政治科学系&lt;/br&gt;
            - 心理系&lt;/br&gt;
            - 社会思想系&lt;/br&gt;
            - 社会学系&lt;/br&gt;
            - 职业学院&lt;/br&gt;
            芝加哥大学拥有六所全美顶级的职业学院：&lt;/br&gt;
            - 布斯商学院&lt;/br&gt;
            - 法学院&lt;/br&gt;
            - 神学院&lt;/br&gt;
            - 哈里斯公共政策学院&lt;/br&gt;
            - 普利兹克医学院&lt;/br&gt;
            - 社会服务管理学院&lt;/br&gt;
        </course>
    </school>

    <school id="7">
        <name>
            麻省理工学院
        </name>
        <profile>
            images/schools/MIT_1.jpeg
        </profile>
        <district>
            美国马萨诸塞州剑桥市
        </district>
        <type>
            私立大学
        </type>
        <starttime>
            1861年
        </starttime>
        <englishName>
            Massachusetts Institute of Technology
        </englishName>
        <rank>
            7
        </rank>
        <review>
            100%
        </review>
        <requirement>
            SAT分数要求&lt;/br&gt;
            SAT1推理测试 -数学[750，800]&lt;/br&gt;
            SAT1推理测试 -阅读[680，770]&lt;/br&gt;
            SAT1推理测验- 写作[680，780]&lt;/br&gt;
            SAT1科目考试- 数学[750，800]&lt;/br&gt;
            SAT1科目考试- 科学[730，800]&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;

            雅思或者托福&lt;/br&gt;
            雅思:7.0&lt;/br&gt;
            托福:80&lt;/br&gt;
        </requirement>
        <longitude>
            -71.094160
        </longitude>
        <latitude>
            42.360091
        </latitude>
        <intro>
            麻省理工学院（Massachusetts Institute of Technology），简称MIT，是位于美国马萨诸塞州剑桥市的一所世界顶级研究型私立大学。麻省理工学院无论在美国还是全世界都有非常重要的影响力，培养了众多对世界产生影响的人士，是全球高科技和高等研究的先导力量。经过麻省理工学院几代人坚持不懈地努力奋斗，时至今日，但凡有人提起“世界理工大学之最”，人人皆首推麻省理工学院。麻省理工已成为世界各地莘莘学子心向神往的科学圣殿，在国际自然科学及工程学领域亦享有极佳的声誉，其管理学、经济学、哲学、政治学、语言学等人文社科也同样优秀[1] 。&lt;/br&gt;
            麻省理工学院的录取率极低，每年只录取2000人，以保证全世界最优秀的学子能云集于此。因此，每年能在此顺利毕业的人无疑是世界上最精英的知识分子[1] 。&lt;/br&gt;
            麻省理工学院是爱国者联盟盟校。除麻省理工学院之外，该联盟由包括乔治敦大学（Georgetown University）、理海大学（Lehigh University）、西点军校和美国海军学院（USNA）在内的其他12个精英学府组成。这些学府的共同特点是规模小和高度精英化。麻省理工学院是美国一级国家级大学。&lt;/br&gt;
        </intro>
        <education>
            近一个世纪来的发展，麻省理工学院已经发展成全世界极为重要的高科技知识殿堂及研发基地。因为二战和冷战，美国政府在自然及工程科学上大量投资，使得MIT在这段时间内迅速发展；过去50多年麻省理工也为美国政府制造许多威力极大的高科技武器。&lt;/br&gt;
            20世纪MIT最主要的成就是由杰·弗里斯特领导的旋风工程，其制造出了世界上第一台能够实时处理资料的“旋风电脑”，并发明了磁芯存储器。这为个人电脑的发展做出了历史性的贡献。而在1980年代，麻省理工大力帮助美国政府研发B-2幽灵隐形战略轰炸机，显示出先进的“精确饱和攻击”能力。麻省理工就此赢得“战争学府”之美誉。&lt;/br&gt;
        </education>
        <course>
            本科专业&lt;/br&gt;

            文学：&lt;/br&gt;
            麻省理工学院Simmons Hall&lt;/br&gt;
            音乐学、创意写作、文学研究、语言学、戏剧艺术、艺术与设计、比较媒体研究、写作与人文研究、科技写作、中国文学、法语与文学、德语与文学、日语与文学、西班牙语与文学、艺术文化与技术、英语研究与文学、历史、伦理与批判主义、葡萄牙语与文学&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            农学：&lt;/br&gt;
            植物分子遗传学&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            历史学：&lt;/br&gt;
            考古学与材料学、历史、伦理与批判主义&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            理学：&lt;/br&gt;
            生物、化学、数学、物理、微生物学、生物化学、细胞生物学、遗传学、神经生物学、计算机和系统生物学、生物物理学、科学、技术与社会、发展生物学、原子材料和工程、地球大气和行星学、脑与认知科学、生物工程-生物与生理输送现象、生物工程-生物力学、生物工程-致癌作用、生物工程-计算机生物与生物信息学、生物工程-遗产毒理学、生物工程-基因组学-蛋白质组织学与醣体学、生物工程-大分子生物化学与生物物理学、生物工程-药物与毒素的新陈代谢、生物工程-微生物发病机理、计算、材料科学与工程-生物与高分子材料、材料科学与工程-材料的电子与机械性质、材料科学与工程-动力学、材料科学与工程-材料加工、材料科学与工程-材料结构、材料科学与工程-热力学、干细胞、人类基因组&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            经济学&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            管理学&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            工学：&lt;/br&gt;
            航空航天工程、化学工程、土木工程、机械工程学、生物医学工程、数字媒体、生物工程、土木与环境工程、建筑技术、环境工程学、电机工程与计算机科学、航空工程和信息技术、考古学与材料学、建筑学、蛋白质工程、化学生物工程、机械与海洋工程、航空航天-航空飞行器工程、生物工程-生物与生理输送现象、生物工程-生物成像与功能测试、生物工程-生物力学、生物工程-生物分子工程与细胞组织工程、生物工程-药物与毒素的新城代谢、生物工程-微生物发病机理、材料科学与工程 生物与高分子材料、材料科学与工程-材料的电子与机械性质、材料科学与工程-动力学、材料科学与工程-材料加工、材料科学与工程-材料结构、材料科学与工程-热力学、蛋白质结构与药物设计、供应链管理[3]&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            哲学&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            医学：&lt;/br&gt;
            免疫学、病毒学、脑与认知科学、癌症研究、毒理学与环境健康学、生物工程-致癌作用、生物工程-遗传毒理学、生物工程-药物与毒素新陈代谢、生物工程-微生物发病机理&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            其它：&lt;/br&gt;
            法学、政治科学、人类学、科学技术与社会学院&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;

            根据专业的分类，MIT被分成了如下六个学院：&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            1、建筑及城市规划学院（School of Architecture and Planning）：&lt;/br&gt;
            建筑学、媒体艺术与科学、城市研究与计划&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            2、工程学院（School of Engineering）：&lt;/br&gt;
            航空太空工程、生物医学工程、化学工程、土木工程、环境工程、电机工程、计算机科学与工程、资讯科学、核子工程、机械工程、材料科学与工程、交通物流研究所（供应链管理硕士和博士项目）[1]&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            3、人文及社会科学学院（School of Humanities, Arts, and Social Sciences）：&lt;/br&gt;
            人类学、比较媒体研究、经济学、文学、历史学、语言学、哲学、音乐与戏剧艺术、政治学、女性研究、写作计划组&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            4、阿尔佛雷德·P·斯隆管理学院（Alfred P. Sloan School of Management）：&lt;/br&gt;
            金融博士、会计博士、管理学硕士、MBA和金融学硕士[4]&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            5、理学院（School of Science）：&lt;/br&gt;
            数学、物理学、化学、生物学、脑与认知科学、地球科学（包括大气科学和行星科学）&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            6、维泰克健康科学技术学院（Whitaker College of Health Sciences and Technology）&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            研究生院共有六所：&lt;/br&gt;
            建筑及城市规划研究生院、工科研究生院、人文社会学研究生院、斯隆管理研究生院、自然科学研究生院、健康科学研究生院。&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            学校可授予的学位包括：&lt;/br&gt;
            理学学士（Bachelor of Science）、城市规划硕士（Master in City Planning）、建筑学硕士（Master of Architecture）、理学硕士（Master of Science）、工程硕士（Master of Engineering）、哲学博士（Doctor of Philosophy）、电子工程博士（Electrical Engineer）、理学博士（Doctor of Science）等。&lt;/br&gt;
            由于对工程、科学和艺术的侧重，麻省理工学院既没有法学院，也没有神学院。&lt;/br&gt;
            自1970年起，与哈佛系学院合作创建了哈佛-麻省理工卫生科学与技术部（Harvard-MIT Division of Health Sciences and Technology），专门培养生物医学方面的特殊人才。&lt;/br&gt;
        </course>
    </school>

    <school id="8">
        <name>
            杜克大学
        </name>
        <profile>
            images/schools/Duke_University_1.jpg
        </profile>
        <district>
            美国 北卡罗来纳州 德勒姆市
        </district>
        <type>
            私立大学
        </type>
        <starttime>
            1838年
        </starttime>
        <englishName>
            Duke University
        </englishName>
        <rank>
            8
        </rank>
        <review>
            100%
        </review>
        <requirement>
            杜克大学本科提供申请方式有三种：ED//EA//RD，ED//EA的申请截止日期为11月1日，录取率为29%，比RD录取率高出15个百分点。RD申请截止日期为1月2日。&lt;/br&gt;
            注：&lt;/br&gt;
            （1）SAT/ACT要求：SAT+2门SATⅡ或ACT+writing，表格中均为平均分数。&lt;/br&gt;
            （2）TOEFL(Ibt)和IELTS为语言考试最低分数要求；&lt;/br&gt;
            IELTS研究生最低分：7.0福库商学院：接受，分数要求请联系学校&lt;/br&gt;
            尼古拉斯环境院校：7.0&lt;/br&gt;
            护士院校：7.0&lt;/br&gt;
            法律院校：7.5&lt;/br&gt;
            法学硕士：7.5&lt;/br&gt;
            法学博士：接受 分数要求请联系学校&lt;/br&gt;
            工商管理硕士：接受 分数要求请联系学校&lt;/br&gt;
            斯坦福公共秩序学院：7.0&lt;/br&gt;
        </requirement>
        <longitude>
            -91.649501
        </longitude>
        <latitude>
            41.919769
        </latitude>
        <intro>
            杜克大学 (Duke University），简称为Blue Devil，创建于1838年，坐落于美国北卡罗莱那州达勒姆，是一所享誉世界，风景优美的私立男女合校研究型大学。虽然目前的学校创建于1924年，但杜克大学的历史实际上可以回溯到1859年时在今日现址创立的三一学院或更早的布朗学校（Brown's Schoolhouse，于1838年时创立于同州的兰道夫县）。&lt;/br&gt;
            2013~2014年《美国新闻与世界报道》将杜克大学列为全美第7，与麻省理工学院和宾夕法尼亚大学并列，在美国南部居于首位。杜克大学被公认为是当今世界最顶尖的高等教育机构之一，其商学院，法学院和医学院均名列美国前十。根据彭博商业周刊公布的2014年商学院最佳全日制MBA项目排名，杜克大学福库商学院超过哈佛大学商学院，芝加哥大学布斯商学院等，位居全美首位。&lt;/br&gt;
            在校人数：14，600，不同于其它顶尖的学术大学，杜克大学Duke University的体育，尤其是篮球十分有名并且是美国最佳的篮球名校。其男篮主教练老K教练因在NCAA出色的战绩，多年来被聘为美国男篮主教练。
        </intro>
        <education>
            美国新闻与世界报道的2009年最好研究型学校，杜克医学院排名第六，法学院排名十一，商学院并列十一，工程学院排名三十。在博士项目的排名中，杜克在文学批评和理论专业排名第一，黑人文学专业排名第三，美国现代文学排名第三，市场专业排名第三，环境政策及管理排名第四，MBA 排名第四，公共政策分析专业排名第五，国际商务排名第五，统计数学排名第六，生态学和进化生物学排名第五，生物医学工程第二，国际政治学排名第七，公共事务排名第十，政治学排名第十，理科博士项目排名十二，数学并列二十一，计算机科学排名二十，电脑工程排名二十一，物理并列二十九，化学并列三十八。该校科学院在美国新闻与世界报道的2007年美国大学排名榜上排名第8，列全球大学排名第11位。连续五年在全美大学排行榜上名列第5。本科课程提供36门文理专业及46门可选择的第二专业。&lt;/br&gt;
            杜克大学是美国最优秀的大学之一，且为美国南部最好的私立大学。相比美国的常春藤盟校（IVY League）的佼佼者：哈佛、耶鲁、普林斯顿，杜克大学虽然历史较短，但无论是学术水准还是其他方面都能与常春藤名校相抗衡，学生曾经一度戏称哈佛大学是北方的杜克。该校长期排名美国前十，并于2002年至2007年期间一度排名前5。2013-2014年的美国《U.S News &amp; World Report》将杜克大学在美国综合大学排行中与麻省理工大学，宾夕法尼亚大学排在并列第七，世界综合大学第20的位置。其中的医学院、福库商学院(The Fuqua School of Business）和法学院是杜克大学最著名的三个学院。&lt;/br&gt;
        </education>
        <course>
            圣三一学院（Trinity College）的艺术与科学学院，神学院，Fuqua商学院，研究生院，法学院，医学院，尼古拉斯环境学院，护理学院，普拉特工程学院，桑福德公共政策学院，杜克 - 新加坡国立大学医学研究生院（新加坡），大学学院。[2]&lt;/br&gt;
            另外，杜克大学还设有40多个研究所和研究中心。其中重要学术机构包括：资源与环境政策研究中心、全球健康中心、威特兰动植物研究中心、海洋实验室、海洋生物医学中心和热带环境保护中心等。&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            专业设置&lt;/br&gt;
            重点学科：杜克大学本科生课程最好的学科为政治学、公共政策、历史和化学，工程系也很不错，特别是电子工程和生物医学工程更为其强项。大学最多学生选读的学科，依次是：社会科学（30%）、文科（16%）、工程（14%）、生命科学（11%）、心理学（8%）。&lt;/br&gt;
            杜克大学是一所国际性的大学。学校有超过两千名留学生，教授二十五门外语，从巴西音乐到非洲舞蹈，艺术课程也是包罗万象，学校里有为基督教徒、犹太 教徒、穆斯林、印度教徒和其它宗教信徒所提供的各种宗教活动。&lt;/br&gt;
            学科互动体现了杜克大学“知识服务社会”的承诺。杜克百分之七十五以上的学生参与社区服务；而DukeEngage项目也提供大量经费支持本科生在世界范围内参与短期高强度的服务项目。大量杜克的学生和教授专门研究诸如贫困、医疗、能源、国际政治和伦理等方面的社会问题。&lt;/br&gt;
            在特里迪文理学院共有37项主修科目，计有经济、戏剧、电脑、解剖学，海洋学和语言课程等。《耶鲁大学报大学指南》指出，杜克大学最好的课程是政治、公共行政、化学和历史。&lt;/br&gt;
            布特尔工学院提供的课程有：生物医药工程，土木与环境工程，电机工程和机械与材料工程等，其中工程学系和电机与生物医学工程系获得《纽约时报大学指南》的最高学术评分。&lt;/br&gt;
        </course>
    </school>

    <school id="9">
        <name>
            宾夕法尼亚大学
        </name>
        <profile>
            images/schools/University_of_Pennsylvania_1.jpg
        </profile>
        <district>
            美国宾夕法尼亚州
        </district>
        <type>
            私立大学
        </type>
        <starttime>
            1740年
        </starttime>
        <englishName>
            University of Pennsylvania
        </englishName>
        <rank>
            9
        </rank>
        <review>
            100%
        </review>
        <requirement>
            需要的考试&lt;/br&gt;
            The SAT and the ACT&lt;/br&gt;
            TOEFL Examination[19]&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            本科雅思不接受，请咨询院校&lt;/br&gt;
            研究生雅思：科学与艺术研究部门：6.5、计算机与信息科学研究项目：7.5、传播学院：接受。分数要求请联系学校、费尔斯政府学院：接受。分数要求请联系学校、设计研究院、教育研究院、护士研究院、社会政策与实践学、：7.0&lt;/br&gt;
            法律学院*法律硕士7.0&lt;/br&gt;
            夏季课程：接受 分数要求请联系学校&lt;/br&gt;
            生物技术硕士：7.5&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            需要的其他材料&lt;/br&gt;
            2 Academic Teacher Evaluations&lt;/br&gt;
            School Report&lt;/br&gt;
            Early Decision (ED) Agreement (only for Early Decision applicants)&lt;/br&gt;
        </requirement>
        <longitude>
            -75.193214
        </longitude>
        <latitude>
            39.952219
        </latitude>
        <intro>
            宾夕法尼亚大学（University of Pennsylvania ），简称为宾大，位于宾夕法尼亚州的费城，是美国一所著名的私立研究型大学，八所常青藤盟校之一。&lt;/br&gt;
            宾夕法尼亚大学由本杰明·富兰克林创建于1740年，是美国第四古老的高等教育机构，也是美国第一所从事科学技术和人文教育的现代高等学校。独立宣言的9位签字者和美国宪法的11位签字者与该校有关。&lt;/br&gt;
        </intro>
        <education>
            宾夕法尼亚大学University of Pennsylvania在艺术、人文、社会科学、建筑与工程教育上处于领先地位，其中最为知名的学科是商学、法学与医学。学校每年的建设投入达到4亿美元以上，在著名的常春藤盟校中名列前茅。&lt;/br&gt;
        </education>
        <course>
            阿能伯格传播学院主要开设传播学硕士和哲学博士学位课程。研究课题有：孩童对州长和总统选举的理解程度，通讯在改善发展中国家医疗保健中的作用，新的通讯技术在偏僻的阿巴拉契亚山区的发展潜力等。&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            文理学院截止2014年年底，拥有26个系及500多位固定教师，开设人文、自然科学和社会科学方面的各种课程，学院还设有研究生部，包括37个研究生教育小组，开设各种文学硕士、理科硕士和哲学博士学位课程，其中历史、人类学、经济学、艺术史、语言学、心理学、音乐和拉丁语等7种研究生学位课程在全美名列前10名。&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            牙医学院是全美唯一同时拥有3所由联邦政府资助的研究所的牙医学院。其口腔卫生研究中心侧重生物学基础研究，在充分利用本院科研力量的基础上，还吸引了宾大其它学科领域的科学家参加中心的科研项目，牙周病研究中心的研究课题之一是对导致青少年牙齿快速脱落的牙周病的研究；临床研究中心则主要研究各种治疗方法的应用和功效，例如科研人员正进行电动牙托的功效和拔牙后止痛药物的功效的研究等。&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            设计学院下设建筑架构、规划保护、景观和美术等专业方向。&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            工程与应用科学学院从富兰克林时代起，宾大就从未放弃过探寻新技术以造福人类的努力，工程学院正是这种精神的产物，并使之成为全美最好的工程学院之一。学院除开设工程学学士学位课程外，还开设工程学硕士和哲学博士学位课程。全院共有一个学院（莫尔电子工程学院）和8个系（电子工程与科学系、计算机与信息科学系、系统工程系、生物工程系、化学与生物化学工程系、民用与城市工程系、机械工程与应用力学系和材料科学工程系），其中化学与生物化学工程系是美国最早开设化学工程学士学位课程的系科之一；已有100多年历史的民用与城市工程系开设了宾大第一个工程学课程；莫尔学院以其卓越的研究生教育和科研工作赢得了国际声誉&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            教育研究生院学院一向以为教育服务作为永久性宗旨，并通过3个途径来实现：为教育系统各层的学校培养教育者如学校负责人、导师、阅读专家、学校心理学家的顾问、教师以及研究人员等；培养从事基础教育研究的学者；学院自身的研究人员积极参与各种教育课题的研究。&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            法学院是美国最早开设法学教育的大学之一。也是美国最负声誉的法学院之一。&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            护理学院 创建于20世纪20年代，是美国护理专业教育的先锋，它通过培养大批合格毕业生不断向人们证明护士在医疗保健系统中的重要作用。&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            医学院是北美洲第一所医学院，二百多年来一直是美国医学教育及研究的前沿阵地。宾大的医学研究人员是第一批X射线中部分射线的制造者；他们在生理学上的突破性创新使对大陆架作深海探险成为可能；发现和发展了肺炎疫苗，及骨折电疗技术。宾大医学院创建了美国第一个皮肤病学系、神经病学系及外科研究系。宾大的大学医院是美国第一所教学医院，创建至今一直是美国医学教育与研究中心之一。&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            社会工作学院主要开设硕士和博士学位课程，教学中非常重视理论与实践相结合的原则，学生必须花一半甚至更多的时间用于实践活动。&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            兽医学院在培养兽医的生物科学家方面处于领先地位，重视基础科学研究方面具有非凡的远见。&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            沃顿商学院美国宾夕法尼亚大学(Wharton School of the University of Pennsylvania)沃顿商学院位于费城，是世界首屈一指的商学院。沃顿商学院是美国第一所大学商学院。学校的使命就是通过总结传播商业知识和培养领导人才来促进世界的发展。沃顿在商业实践的各个领域有着深远的影响，包括全球策略，金融，风险和保险，卫生保健，法律与道德，不动产和公共政策等。它的商业教育模式是在教学，研究，出版和服务中处处强调领导能力，企业家精神，创新能力。[3-4]&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
        </course>
    </school>

    <school id="10">
        <name>
            加州理工学院
        </name>
        <profile>
            images/schools/CIT_1.jpg
        </profile>
        <district>
            美国加州帕萨迪纳市（大洛杉矶地区）
        </district>
        <type>
            私立大学
        </type>
        <starttime>
            1891年
        </starttime>
        <englishName>
            （California Institute of Technology
        </englishName>
        <rank>
            10
        </rank>
        <review>
            100%
        </review>
        <requirement>
            1） 最高学历公证&lt;/br&gt;
            2） 成绩公证件（平均成绩不低于90分）&lt;/br&gt;
            3） 雅思成绩（本科生、研究生不低于7.0分）&lt;/br&gt;
            4） GRE成绩（不低于1300分）-研究生&lt;/br&gt;
            5） GMAT成绩（不低于680分）-研究生&lt;/br&gt;
            6） SAT成绩（不低于2200分）- 本科&lt;/br&gt;
            7） 个人陈述&lt;/br&gt;
            8） 三封推荐信&lt;/br&gt;
        </requirement>
        <longitude>
            -118.125269
        </longitude>
        <latitude>
            34.137658
        </latitude>
        <intro>
            California Institute of Technology），简称为Caltech/CIT，全球最顶尖的大学之一，在世界科技界久负盛名，校园位于洛杉矶市区东北郊。学校规模很小（学生总数仅2000人左右），但在《泰晤士报高等教育》2012-2015年全球大学排名中连续四年位列第一，而哈佛大学则退居第二，该校在QS世界大学排名中也一直排在前列。在物理学、化学、航天航空、行星科学、地球科学等领域，加州理工被公认为全美第一。因此，加州理工学院也公认为最典型的精英大学之一。&lt;/br&gt;
            此外，加州理工还被作为CBS美剧《生活大爆炸》的背景地。&lt;/br&gt;
        </intro>
        <education>
            加州理工学院建校以来，逐渐形成的良好校风和特色文化是其成为世界一流大学的根本保证。这包括学生刻苦学习，互相扶持，充满学术自由的学风；科学研究上讲究多学科交叉，研讨和充分自由交流的研究风气；追求质量，精益求精的管理文化；整个校园充满追求科学真理、献身科学的学术风气等。&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            加州理工学院每年只招收800名左右本科生，但能拿到学士学位的不过600多人，平均每年都要淘汰200名左右的后位学生，其中不乏世界各国的优秀学子。研究生、博士生也有类似的苛刻淘汰比例。多少年来，这所学校出来的都是尖子中的尖子，名校的声望就这样确立的。在加州理工学院上课是一件艰苦的事，“压力”就是加州理工学院的代名词。这里的学业负担之重，学习节奏之紧，分量之多，很少有其他的大学能赶得上。为此一度令每一年级20%的学生因种种原因毕不了业——或是辍学，或是转走。能够在这里留下来的学生们，都是出了名的“工作狂”。他们平均每个星期学习50小时，每个人在毕业前都必须修满486小时的课程，也就是说，平均每个学期有5门课，1年3个学期共修15门课——大部分人甚至比这更多。另外，所有的学生都必须上5门物理课，2门化学、2门数学、1门生物，1门天文或是地质，还要上两门实验课。&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
            在加州理工学院，一个人想完成所有功课是根本不可能的，因此，“集体做题”不但常见而且非常必要，整夜不睡地做题也是家常便饭。因此有学生说，我最恨的事就是解题才解到一半，就发现太阳已经升起来了。然而，学校对于每一年的新生，还是应该算是“仁慈”的。新生们第一年上的课都不给以字母表示的成绩，只给打“通过”或“不通过”，这无疑是校方尽力想给学生们缓解点压力的结果。于是，新生们在完全跟上加州理工学院“让人喘不过气”的节奏之前，有1年的适应时间。&lt;/br&gt;&lt;/br&gt;
        </education>
        <course>
            加州工学院比较著名的课程有：航空学、应用数学、应用力学、应用物理、天文学、生物学、化学工程、化学、土木工程、计算机和网络系统、计算机科学、电子工程、工程科学、环境工程科学、环境质量控测、地质学、行星科学、人文学科、材料科学、数学、机械工程物理学、社会科学等。&lt;/br&gt;
        </course>
    </school>
</schools>
